〔929〕台灣現場

要人！

721 811 831 新屋嶺
四大遊行主張!

冇人？

弱弱一問 邊度集合

邊度集合

立法院

濟南路

多唔多人？

HOCC比人掉野?

比人淋紅油

咁多人點淋, 捉唔捉到條友

dllm 太多人我睇唔到

over 邊到集合

有手足比人拉咗啦
出嚟呀

捉到

出神獸啦

有人唱台語歌？？？？？

幾時起步

係

好多人講野仲未行

終於開始